如果聽日天琦上訴成功 佢出返黎係咩角色?

會唔會出現大台

革命了

精神領袖

天琦轉地下吧

國防部部長

蜜月期過左之後就俾cc台屌佢坐監坐壞左個腦變左新昂山素姬

光復香港 時代革命發起人

黃興

好驚佢出黎屌勇武手足比仇恨充昏頭腦

佢好明顯變溫和咗

上訴唔會成功
香港司法已經唔係獨立

寧為玉碎，不作瓦全，坐過監無埋包袱

希望聽日可以多啲人去支持佢
全民黑衣口罩蒙面去
話俾佢知我地唔會放棄
會守護呢個香港等佢返黎

民團總教頭

我都覺得係咁 香港司法機關近十年基本上無曬公信力

唔會係領袖 完
唔好唔記得依場運動係因為咩先可以持續咁耐

被捕師
好似gphone咁，慢慢轉成外交大使

有知名度最好似之瘋咁走去打國際線
如果有領袖即係有target比港共打
運動玩下手玩完

冷氣軍師

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

唔好俾仇恨充昏頭腦呢樣野係冇錯
只係視乎點介定充昏呢條線

大總統

低調啲好
勸又冇得勸，等間又比人屌分化
教又冇得教，因為冇大台

讚成 而且會帶領香港人做啱既事

做張無忌

現實：

梁天琦 = 黃興
楊岳橋 = 孫中山

出黎叫翻聲光復香港，時代革命

左膠

應該還政於民，讓市民自行選擇

認同 佢講呢句野其實冇錯
不過睇下我地條底線會唔會愈黎愈後

要睇佢喺獄中睇幾多革命史同哲學書
每一個入重力房練功既效果都唔同
gphone出翻黎識變超西3
戴妖出翻黎依舊係龜仙人

到時可能係天琦跟唔上勇武既步伐
因為本身真勇武個個係黃台仰 而唔係天琦

聽日佢會唔會 接受到傳媒訪問？

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

我相信第二日就會俾黑警拉番入去

大家唔好個人崇拜造神，人人都會犯錯。
繼續無大台就可以

我都想知梁天琦對而家呢場運動點睇

臨時大總統

流亡海外精神領袖

???

難聽啲講句上訴冇可能成功……
政府冇可能會放佢出嚟

佢一早唔係現場點暴動

係咪靠害，係咪想佢出唔返黎
低調d

出左獄要即刻離港 唔係實畀中共港共清算

去德國

精神領袖，唔好講咁多野

之鋒似孫中山個角色
周圍去外國游說

你地有冇睇「地厚天高」？
天琦入冊之前，一直都維持係好唔開心既狀態，佢出返黎之後，比佢抖下先啦。

佢由入獄前啲言行已經明顯變溫和,唔抗拒埋泛民堆
何俊仁都話佢成個人唔同曬,
入獄後睇佢封信都係似向同一個方向變,
咁早無曬銳氣都唔知係未好事,
我怕見番佢大家會失望

有得旁聽？

呢個時間放一個革命精神領袖出黎 基本上係唔可能發生既事

賣港橋？瞓咗無開會，搞到單程證過嗰個？over my dead body嗰個？話jail gd for experience嗰個痴線橋？
咁都拉到孫中山嚟講，汪精衛就有佢份

唔好做大台領袖，做精神領袖，外交事務就好

......🤟

睇過地厚天高就知天琦唔想做領袖
唔好迫佢

俾佢沉澱下先
已經是精神領袖了
佢承擔得太多了
但聽日只是刑期上訴

游b=周g若

反而覺得佢呢個時候可能會博下搞亂你班友
好似宋朝徽欽二宗
唔亂都有機會造個大台畀你

如果佢冇乜牌

正常梗係去外國先

cc台: 同我入返去繼續坐

唔好搵gphone 同佢相提並論
兩個完全唔同層次
天琦係真正有遠見走得前
gphone 只係乘住潮流隨時改變姿態迎合大眾

被補師

佢出返黎街頭抗爭應該唔會太幫到手
佢咁嘅身份一定俾個爛鳩政府針撚住
你睇堡主咁低調都成撚日俾人搞就知
期待佢可以喺國際戰線出到力啦
雖然天琦喺國際知名度真係低過gphone
但話哂都真係近代街頭抗爭第一人

不過無謂如何 就算天琦出返黎唔再咁投入咁多都唔會有人怪佢
佢同魚革其他義士實係為香港付出太多

認真 有2次遊行見到貓靈

同Gphone一樣負責比人拉

但佢出黎會振奮士氣

聽日幾點? 會出

做不露面精神領袖

你覺得會依家放佢出黎咩

但係外國佬淨係buy gphone

好多人意為天琦喺本土派入面係勇武，但當年佢個角色係偏向軍師、演說家，當年佢仲教梁頌恆點去辯論、面對記者。

佢要用返現有既rule去玩就要咁

佢游梁果陣其實都收晒火

佢遲d應該衝紅燈都會比成隊cid衝出嚟拉

光環師

香港版達賴喇嘛

大總統？_? 兒登既大總統咋

無知一問 聽日係有陪審團？

楊岳橋連bbc記者都搞唔掂

上訴唔成功既話又刺激人出黎

果陣黃台仰先係真勇武
亦都係點解佢要走佬 因為無得打

上訴成功都要低調啦，你估無人Mon 住佢咩，紅燈過馬路都即拉48小時

到毛EE都未到關鍵一席條傻鳩

我諗佢好清楚呢場運動嘅特點係冇大台，所以佢出返黎都唔會亦唔想做大台

定位慢慢搵啦，之鋒咪一樣搵到

唔好逼佢啦
推個領袖出黎要人犧牲

做被捕師

大家喺呢場革命都只係一個符號，冇人有例外

想做呢場革命嘅大台，暫時黎賺唔會係一個人類做得到嘅野

為表悔意 ?

外有gphone
內有天琦

覺得佢出嚟之後會去外國讀書不問世事
唔會再抗爭

大台

就算佢真係縮咗 大家都唔好俾咁大壓力佢

選議員？

出黎 第二日拉佢

日頭議員，夜晚勇武
daredevil

比佢休息下啦
或者去外國交流
有名氣唔需要出黎帶頭掟磚

一定會

無可能成功

講個笑話： 香港法治

會唔會變gphone2.0
變左做被捕師

返美國時代革命

認真，以天琦既mindset，佢唔似出嚟收割別人成果既人

香港國父真係當之無愧
佢完全係啟蒙者

叫佢返屋企

休息下先

佢上訴成功就可以當庭釋放？

如果佢要離港就唔會留係度坐監啦

佢為香港受咗好多苦 ,保到出嚟要畀佢休息

同豬瘋角色交換

香港國父，立國之後肖像掛立法會果種。

曼德拉

被捕師

辛苦佢啦

大台成立

希望唔會變咗被捕師

神精領袖，非大台

玩國際戰線夠
其他交俾香港人

好慘 佢同gphone仲有方仲賢 頭號目標

gphone2.0 被捕師
想天琦做香港國父

如果最理想情況，聽日可以出番黎？

佢唔會屌
佢會用佢嘅方法提醒

做Gphone一樣嘅角色。天琦嘅英文好好。
做國際戰線，唔好比太大壓力佢。

唉，成功先講啦

做外交師好啦 唔好係街出現

佢唔想睇《地厚天高》 ，因為昔日的豪言壯語使他難堪

其實大家代入天琦去諗就明

面臨入獄，代價咁大，覺得自己以前得個講字，咩都做唔到，會慚愧，所以變得溫和

但無可否認，佢係農夫，為香港人播種
所以出返來，大家唔應該對佢要求咁高

靚囝過GPHONE

普通市民一個, 同大家一樣, 冇特別

唔會做大台
但絕對會係一個精神領袖
但相信佢應該會低調D

吉祥物

十成十

香港國父

收皮

有無人知聽日 佢係有無上訴定罪 定係淨係上訴刑期？

俾返一個國際認同角色就最好
係保障之後唔會被滅口

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

演講, 文宣

好老實講呢個時候爭個勇武組織大台，領袖
所謂基地

你推臨時政府係得
但邊個係個臨時政府？

你要唔承認一樣野同時要承認咗另一樣野

之前gphone出黎我都咁諗
等搵岩位置而家又幾好
而且連登言論唔好放係心了

除非蕭生出黎燈一燈

其中一個參與者

我覺得佢仍然走得太前
無勇武 佢示範
到出現左勇武 佢提大家記住要出師有名

Ching好了解cc台手足

直覺話我知佢唔會再企咁前 不過佢做咩決定都respect

無民意基礎既勇武 無道德理據既勇武 無理性既勇武
屌過泛民(同個陣既民粹港人比佢算少)然後搞完一輪埋泛民堆行人地個套。

佢作為社運家好失敗，但作為政棍就好出色

1 2 3 一齊衝

出到黎應該冇咩表面野可以做，啲狗實搵人跟實佢，一有野就拉

聽日邊個法院

即係大台，會即刻再被捕
我覺得只可以好似gphone咁做參謀

同gphone一樣
策劃師

但我相信宜加已經唔係司法獨立
政府唔會比佢上訴成功

近呢4個月

國父即將來臨

負責比人拉

成個運動都係自主
佢又冇gphone既國際影響力

做勇武指揮唔夠一日就比人拉

會建議佢離開香港, 或者去德國join黃台仰開啟海外戰線, 港共一定不停打壓佢

我都覺得冇乜可能上訴得到
運動未發生之前都或者有可能
但係依家個社會環境咁
光復香港時代革命呢句口號仲要係佢嗰時嘅選舉口號

仲講楊岳橋哩隻狗

和理非

然後連登仔好失望 割蓆

為左早日出黎呢個都系必要之舉，我諗，一日仲喺入面就咩都做唔倒

佢當初都係因為旺角魚彈革命先比人拉
我諗佢唔會再企咁前啦

如果呢次失敗幾時先有上訴

最多咪減刑 港共會比佢出黎咩

飛去德國join黃瓦全

如果佢一樣5大訴求決一不可 我覺得可以比佢做大台
統領前線

同意

佢地兩個一起上，冇話靚唔靚。一樣咁重要

轉地下都難

歡迎大師兄歸位

冇問題 聽哂佢話